梁天琦就宣誓事件言論

10:25 梁天琦被問到有關宣誓事件 : The way I am doing politic is to be polite and to convince the people support my ideology. So I would not do that

其實梁天琦依家個立場 同政治理念係咪已經唔同咗？

無底線抵爭，唔代表impolite既
好似係

好撚好聽既港式英文

留名

劉明